肉絲著成咁不如索性唔好著

大波波

咪癲

勁能正

我放落去..

jennie正好多

胸部擔當

很醜

係...

想請肉絲食肉棒

支持

雪炫人醜心靈更醜

呢個係gfriend啫

欺凌妹又亂UP24

G朋友係整容整到醜
雪炫係生落黎就咁醜

SANA 初一就企街

露咁多

好波

@賓妹

幾好笑 可惜講完自己都唔信

支持
係好撚醜樣
符合連登逢醜必撐定律

舊年仲以為Roseanne冇胸㖭，估唔到佢先係波霸

b仔都波霸…

A cup比盡